有冇人為咗今次運動突登買咗部printer

一部平平地600蚊有找
啱晒和理非

600係墨水嗰種喎

買 laser黑色嗰款

日日特登OT到無哂人
係公司狂印 (我間公司勁撚多藍絲)
之後拎去派

printer唔貴, 墨/碳粉先掠你水

Epson wf100好唔好用？

我都想討論下

唔會有
唔好問我點解

相呢 比我參考下買邊隻？

要買就買laser印黑白

一定要用老翻墨

義士!

有冇介紹？

想要彩print無線

想大量印最好係碳粉，唔好用墨。
黑白雖然無咁靚，但係平過彩色好多。